【行動PO】10.18 Lunch time行街，夜晚人鏈 要大量人!!!

點解無熱門架？
同我推
Lunch time行街

會師係朗豪坊沿彌敦道往尖沙咀方向行，梳士巴利集合嘅就沿彌敦道往旺角方向行！
夜晚人鏈

自推

P牌推唔到

推

香港人可唔可以爭爭氣

今日美國眾議院通過香港民主人權法案
你當撚人condom咩！
通過左就唔駛多謝人？
仲有呀！
條Bill 未過參議院架！

唔好咁老定！
唔該去twitter多謝人地支持，
然後講香港真係好需要條Bill啦
#hongkonghumanrightsanddemocracyact
#standwithhongkong
#fightforfreedom

留意番Representatives 同Senator係有分別，
望清楚其他人點叫人先好！
唔好叫人First Name！

twitter 組已經將議員的tweets
放左入bot task1

入 /task1

task1所顯示的25條tweets
係嚴重唔夠人
（大佬呀條條上唔到一千點搞呀？）

最後咪撚再串錯hongkong!!!

［緊急］星期五個面具人鏈係咪取消咗？

邊度傳出黎？
點解日日個日程表都唔同

全力10.20民陣唔係仲好咩

網民號召明戴面具 築人鏈圍港鐵

【本報訊】特首林鄭月娥《施政報告》親警察遠人民，為了對抗專權，民間繼續以不同方式發聲，明日起一連三日將再有街頭行動。網民發起明晚在港鐵沿線進行「和你拖 面具人鏈」行動，又號召明日中午在中環、旺角等五區進行「Lunch Time快閃」。

相關新聞：學者：刺激群眾情緒 鋪路取消區選

各區Lunch Time快閃

文宣解釋，面具人鏈行動目的是向國際社會發出訊息，香港人仍會以和平手段爭取五大訴求，對抗極權。

政府引用緊急法推出蒙面法，但法例將會在立法會審議，隨時變成永久法例，令警方可濫用蒙面法拘捕市民，「你𠵱家唔出，以後就冇機會出㗎喇」。

活動發起人指出，今次人鏈活動的主題是戴面具，針對政府的惡法，同時向全世界顯示，香港人仍然團結和平，「戴口罩、戴面具，根本就係香港人與生俱來嘅自由」。

雖然戴面具上街有被警方截查風險，但發起人根據警方濫捕作風，「你鬧警幾句、三人行落街食飯，甚至行落街無辜被撞斷骨，警方都可以起訴，戴面具已經係最低風險又能表達訴求嘅方法」。

網絡上，計劃中的周五行動還有中環、尖沙嘴、觀塘等中午時段的「五區快閃」。因應無綫新聞被指淪為「官媒」，又有人建議明日下午前往銅鑼灣禮頓中心的TVB營業處，向TVB的廣告商打「招呼」。

短期內最大型的遊行集會將會是周日的民陣九龍大遊行，雖然未知警方會否批出不反對通知書，但民陣昨日在facebook繼續呼籲港人上街，要求拒絕正視人民訴求的林鄭月娥下台。

上一則
上一則
前法庭書記向一哥索償 律政司申剔除

下一則
下一則
警反對十公里賽 影響逾千跑手

學者：刺激群眾情緒 鋪路取消區選
109日7民主派人士中伏
施政報告拒回應港人聲音林鄭擲千億難息民憤
《施政報告》改善民生措施
港府圖以樓止亂掩飾習出錯
採泛民建議「急救」建制選情
敗走立會 首次播片讀報告
「習近平」被消失 大灣區僅提一次
梁君彥否認夾計休會
防暴持槍駐守 記者須安檢
加快建宿舍 警隊佔半
放寬按保 800萬樓借九成
樓價跌一成恐變負資產
年初高調反對陳茂波減辣
擲50億助建過渡屋
明年擬推1.2萬伙居屋 綠置居
土地共享 三成樓面建私樓
選擇性收地「養肥地產霸權」
市建局兼顧起公營房屋
無視民意照推明日大嶼
公共設施變住宅項目
58億換渡輪 益九倉新世界
將藍、屯赤隧道落成免收費
交通補貼增至400元
90萬學生獲2,500元
政府研成立監鐵部門
收緊長者綜援 10 個月玩完
職津再補鑊 谷大受惠人數
基層轟租津令業主得益
年掟半億鼓勵60歲就業
專科培訓海外新手醫生
人權法過關 美讚港人勇敢佩洛西斥中共拒遵守一國兩制
北京出手 參議院戰線存暗湧
眾志續游說：維持示威規模展韌力
挪威議員提名港人競逐和平獎
VTC彥霖14新片 關鍵位仍空白
警曾列謀殺案 後改屍體發現
IVE學生促播完整CCTV片
前眾志、羅冠聰前助理 DQ高危族入閘
官拒警申禁查閱選民登記冊
警撿汽油彈航拍機：可空投施襲
網上留言「警打死人」男子被捕
的士撞人群遭私了案司機、兩警隱名
戴啟思：國家暴力最蠶食法治
前法庭書記向一哥索償 律政司申剔除
警反對十公里賽 影響逾千跑手
五人伏擊 鐵鎚扑頭岑子杰再遇襲重傷

必須推 lunchtime嗰個無人知呀

一推

再推

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

推

推！